是深宵甜品 apple crumble

好香好香
仲有半粒鐘

12點幾先食

想食

Oh my god

出爐了香到尖沙咀都聞到

咩機黎咁過癮

消失了

唔比我食

想試下

搞個party食

有無加custard?

屌你好肚餓
食包餅算

冇
連雲尼拿雪糕都冇

你太肥

叫佢去食砂啦

好mean

咁唔夠糖份唔夠肥啵